[絕望真相] 呢個 post 將會上熱門

我見出面有 post 想試熱門
但其實可以話你知
要上熱門只要鳩推就得
呢個 post 將會證明比你睇
我會喺而家黃金時段推到上門
希望將來好好改善呢個機制

為咗方便證明比大家睇
我會喺最多人嘅政事台度試
亦請大家唔好回呢個 post
#2 我會開個討論專用帖
關於呢個post有乜結果就去果邊討論

討論帖：

開始鳩推

上到未呀傻9

有無上熱門? 唔得閒mon住 有果時cap圖比大家睇
呢個留言後10分鐘後上熱門唔計